連登名比個fd認到

佢係咁屌我點解要追擊藍波撚
對唔住

我身邊啲fd個個都知我叫咩名

收皮啦藍波撚

支持

我夠成日俾朋友認到我連登

自從俾佢哋知道咗之後，成日俾人笑我上連登出膠Po